連儂牆用其他方法貼上去會唔會好點？

依家廢佬一野幾分鐘就撕晒....

連儂牆奧妙之處就係拆完塗完都仲會有新嘅繼續放上去

用PROJECTOR? 撕唔到，可以網上投犒。